英工黨下議院議員金諾克：我們一直在敦促英國部長動用馬格尼茨基制裁。 他們為什麼不採取行動？

我們目睹了全民民主運動人士和民選代表在香港的全面清洗：以“顛覆國家政權”的名義對人權和民主的攻擊-一個令人毛骨悚然的詞組。

我們一直在敦促英國部長動用馬格尼茨基制裁。 他們為什麼不採取行動？

外相：派緊航母嚟緊啦
幫緊你 幫緊你

英國果件口交部長同假髪汗係垃圾

工黨施紀賢好有機會會收BJ皮
就咁睇工黨對港政策好似仲強硬過保守黨

Boris Johnson would lose majority and seat in election tomorrow – poll